連狗係天下間最大嘅25！！

屌你老母，唔係我地移民過來你會有今日？又唔比返著數大家，收費就咁順攤，我屌你老母！你阿妹係雞！你家姐係公廁！你老豆賣咸鴨蛋！

連狗你係愛滋狗！死仆街！

我地連子做野唔洗你牙支牙jor

波台手足甘有錢，真係唔在乎果188
但比佢賺就系唔順

拎去買月餅好過

系

係時候番屋企

禾哋芖把錢

連狗老母一次性交$188 死臭雞

Plus仔比佢呃咗

我屌佢老母臭系牙咁撚貴

仆街 連狗

有個連字既都系愛滋狗

連加特係唔係

樓主係天下間最大既粒水

其他唔講 佢一定係

@25b

佢唔係最大

比面我放過佢

佢=25lin